大叫自己人 真係有用！去片！

趁佢唔為意 即刻走！

推

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

屌 有無人同我一樣 睇唔到邊度有打錯卧底狗

11秒果度

係囉 俾幾分幾秒黎睇下先啦, 5 分鐘咁撚長

一開始就係

推 自己人

根本無認真睇，仲要做伸手黨，一啲都唔連登仔

屌 我都想屌
最撚憎無頭無尾
成5分鐘既片都唔撚打係邊到開始

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？

agger